你地有無同啲親戚反面？

我係指食食下飯講啲唔啱聽嘅野，啲細路攪鳩難你啲野etc，即場同佢地開片

毒撚開po無人理

有！ 有次去親戚屋企拜年，點知親戚去左人地屋企拜年。

依度無人 同親戚反面

有
同老豆個邊親戚本身關係麻麻，佢地成日比說話我阿媽聽
有次食個邊既生日飯，姑媽當我地好似乞衣咁，分生日蛋糕個時係dum過黎我地度，再加埋好多細節野同新仇舊恨，母親大人火滾到大爆發，起身指住個死八婆鬧鬧鬧，老豆竟然話返我阿媽，我阿媽即刻屌埋佢唔識做人老公同老豆，永遠淨係顧個邊d親戚，自己仔女都唔理，然後再拉我同細佬走，我覺得超型
個日起老豆老母冷戰左半年，冇返去佢地個邊兩年幾，連過時過節都唔返去，直到而家都係

伯母好波

講真佢地都唔比面你老豆啦 仲洗比面佢

伯母好型

霸氣

女中豪傑

我老豆個人好奇怪，無論點都好，都係覺得佢個邊啲人好好
我姑媽其實羞辱過佢一次，佢都仲係覺得個邊最好

我阿媽人前型完，人後就勁脆弱
個年咁岩我阿婆走左，我好記得，拉隊走之後，搭車返屋企個時，佢講左句：唔好諗住我阿媽走左就可以恰到我地上心口... 仆街我即刻標晒眼水

然後冷戰期間我老豆私底下兇我同細佬，問係咪唔認阿嫲阿爺佢地，係既預左冇埋老豆

相安無事兩年幾，佢前幾日竟然無啦啦問我阿媽，黎緊過冬返唔返去食飯，我阿媽一口say no，然後佢黑面黑足全日

我老豆老母本身都係個啲大中華膠、日日幫大陸打飛機屌鳩香港點點點 ，啲大陸親戚一嚟，佢兩個就係咁講，已經忍緊佢地
啲支那蝗亂入我房攪鳩我啲野，佢就話細個唔識野由佢，成6歲7歲都唔識野？佢老豆老母無教？

個時我仲係幾好脾氣，淨係話佢兩句就算，唔想嘈到隔離左右。宜家我個人都已經幾火爆吓，再攪鳩我啲野就真係同佢開片

仲有個大陸舅父同表哥，個表哥都幾大隻，成18x，一真諗緊有咩位可以入，同埋夠唔夠佢揪

留名

巴打試下入佢中路